如果同counsellor講有諗過自殺會點？

早排見過學校嘅counsellor 有個人傾下計係好嘅
但係佢間唔中就好似想chok下有無諗過自殺嘅念頭（本身講左無，但事實上係有）
有無巴打知如果答左佢有諗過會點？ 唔想俾人落record

應該會迫你留院
唔係既話你有咩事佢地要孭鑊

ST一定會轉介你去high level

今時今日有邊個香港人無諗過自殺呀

我都試過 感覺講左有佢先會 take it seriously 咁... 不過果時我都冇講

會有更多人「關心」你

但如果你覺得而家既情況都有啲唔妥，想搵方法解決或者舒緩，佢可能係其中一條路

睇你點揀

Sad but true

唔敢推測太多 但我覺得普遍佢地個守則問題
你講得出有自殺念頭一般都唔會簡單對待你 因為始終涉及到人命
真係未清楚之前預咗會俾佢地睇得幾緊

當然你冇交代清楚你嘅情況 基本上冇可能畀到個確實嘅意見你 純粹講下個情況

唔想留record呀 個底花左好大件事
所以先上黎想問清楚

其實個consellor都無俾到咩實則既意見同建議,
都係當同佢傾下計咁 但佢久唔久就問有無諗過自殺就有啲唔知想點

如果留左record會更加唔多妥囉 要更多人關心就不了

個情況係去左搵counsellor傾左次計 個過程佢有keep住明有無諗過傷害自己
明明一開頭就講左唔會同無

所謂嘅counselor咪又係收錢辦事 你估真係真心關心你咩

建議你如果要搵都搵校外嘅